全職高手特別篇 全明星出左冇人講？

冇人睇？

龍抬頭

知唔知今次幾多集？
小說全明星好似冇幾多架咋喎

呢套野，大陸出品黎講算係唔錯，之前打機group嘅台妹介紹，睇咗兩集又好似唔錯，

勁多慳成本重複又重複嘅出招畫面

金拱門條水喉射住，大陸野黎講算好好架啦

今集由麥當勞黃金薯條贊助

不過好似套野係中日合作整？
大陸有冇咁既技術整到呢啲畫質

留番全名星第二日先睇

唔錯 幾期待

係支那整，抄撚咗日本咁多年又有大水喉點都有返啲水準

小說神作
動畫劇情去太快
但總體都ok

唔斬咁啲內容要幾多集

小說好睇，但係主角真係太op
由頭到尾都冇點進步，但係屈曬全部人機

咁佢本來就係咁屈

本身就係最強

點解喬一帆呢個角色喺小說到同動畫有啲出入
小說到好正面但係喺動畫度好似好負面咁

btw, 幾時有方銳出場

佢一開頭係咁負面架喎 後尾先有返啲信心

接受唔到佢個冬菇頭look

第一狂劍孫哲平先型
成套野最鍾意佢

但隻手

估唔到都幾多人鐘意呢部小說

動畫人設太差 連同人都好過佢

呢段野還好咋喎

呢套同全職法師、從前有座靈劍山都OK
不過法師畫面太崩

一人之下都唔錯，有錢到揾日本聲優配音

節奏麻麻

第二集已出

今集好型
龍抬頭

唔知第二季去唔去到神之領域

第一季尾都去到打比賽

尾唔係純粹話組戰隊咩

最尾係出發去比賽嘛

好心就整多集啦打埋場團體賽 咁就完屌你

支那動畫靜係睇全職膠手同靈劍山，
靈劍山笑片黎咋喎
畫而又唔係靚劇本又on9，
典型支那網上佢者打飛機作品
一大堆設定點樣修仙個個百鳩幾歲個樣勁後生，
老人角色係講緊幾百歲個樣先咁老
跟住多數個主角都係好後生就征服哂班老野，
唔明點解咁多可以動畫化
全職膠手就真係好睇啦，唔計戰爭爽，
靜係講設定左個電競係主流既世界，
老撚咁大個會場俾人觀戰，咁多配套設施，
我已經好撚想現實可以做到咁，
到時我就算唔係電競選手（我老過葉修 ）
都起碼開間網吧聊人打下機

一葉之秋

第一了

其實你係咪弱智
由頭到尾都講到明主角係最勁 榮耀教科書 各方面都係頂級 屈機好正常
你想佢點進步 用腳打都嬴

秋木蘇

呢兩日新追，啱先睇完龍抬頭型到

戰鬥法師葉修好型

第二季呀

馬掌門 希望你舔多d中国底

靈劍山第一季都仲睇得落眼但第二季真係完全唔知佢做緊乜，套嘢少人睇咋如果唔係真係入硬魔法戰爭杯

葉神
榮譽 再玩十年也不會膩

下 咁都叫舔...?!